有冇電視廣告係一直冇改變過

個腦突然係到唸有冇啲電視廣告係播到宜家都冇變過（1990-2012 或者再之前）

利申:我唸唔到

條撚夠粗 d鳩毛濃密

美源髮彩
中秋節煲蠟

時興隆與你

「電視節目有好多種」?